★700咁都叫股王，咁1478叫 股神、股聖、股俠.....？

西楚霸王 騰遜

叫垃圾

垃圾股黎
該跌就升 該升就跌

老貓=股壇明燈

股魔